其實有無片係影左掟磚

我睇曬嗰D 咩為港發聲支那page,但係點解由頭到尾都無見過一段係實實在在掟磚落警犬度?

跟本冇 好似唔想開槍 唔用磚

因為掟唔中 而且掟嘅人係十隻手指數得曬 一塊半塊親中廢老邊有咁好心機mon咩
成日睇住直播
3點半想政入立法會門口嗰陣係影到有人掟磚

有冇人見過削尖左的鐵枝？

有